[慎入] WTF!! 陳冠希？

你地細細個偶像已經精盡人亡

註 網絡圖片

😦😦😦

邊個呀叔泥

幾型
有返啲男人味唔再係小白臉

最大鑊係隻眼 真係變呀叔

已經進步到兩個一樣樣

係咪吸毒吸得多搞成咁
痴撚線男人邊有劣化得咁快

陳伯

唔係吓嘛

這是真的嗎？

都40 啦大佬，仲後生咩

唔講會以為係六十歲呀叔

無化妝嘅華仔

唐文龍都keep到

唔好侮辱華仔啦

望下謝霆鋒

啲皮膚差到

死廢老

大陸民工

咸濕偎鎖阿伯

用左filter?

老過謝賢